有無既巴絲打知沙田城門河龍舟既起源？

有無既巴絲打知沙田城門河龍舟既起源？
想知佢依家係搞到第幾屆
但係上網咩資料都無
淨係但國際邀請賽啲資料

樓豬好廢，咁都搵唔到

一打唔使找

唔該哂巴打

自問自答

巴打唔記得轉ac?

做乜撚野

做乜鳩

黐線佬

笑到仆街